敘利亞難民計劃向教堂發動炸彈襲擊 遭FBI逮捕

左膠出聲未??

話佢因為受到 歐美政府逼害, 先被逼去炸教堂

之前咪有左膠改左banner